%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-II-pg6.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. seconda posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat ii 6/7}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{27}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
  \metro{0}{48}
  \metro{8}{72}
  \metro{18}{60}
  \metro{22}{48}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{0}{g}
  \sex{8}{g1}
  \sex{18}{g2}
  \sex{22}{h}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- G ---  
  \bxto{0}{1.4}{2}{1}
  \cxto{2}{2}{2}{-1}
  \bx{4}{1.5}
  \cx{7}{1}
%------------------------------------------------------------------------ G1 ---
  \cxeto{8}{2}{2}{-1}
  \bxeto{10}{2}{2}{1}
  \cxe{12}{4}
  \cxe{16}{2}
  \begin{scope}[shift={(16,2)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (0.4, 0) arc (0:-90:0.4);
  \end{scope}
%------------------------------------------------------------------------ G2 ---
  \cxsto{18}{1.5}{1.5}{-1}
  \bxsto{19.5}{1.5}{1.5}{1}
  \cxs{21}{1}
%------------------------------------------------------------------------- H ---
  \cx{22}{1}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- G ---  
  \cy{0}{1}
  \by{2}{1.5}
  \cy{5.5}{1}
%------------------------------------------------------------------------ G1 ---
  \by{14}{2}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
  \pedab{0}{1.2}{1.5}{1.2}{6}{6}
  \pedba{1.5}{1.2}{2}{1.4}{6}{7}
  \pedab{2}{1.4}{4}{1.4}{7}{7}
  \pedba{4}{1.4}{5.5}{1.6}{7}{8}
  \pedab{5.5}{1.6}{8}{1.6}{8}{8}
  \pedba{8}{1.6}{10}{2}{8}{10}
  \peda{10}{2}{12}{2}{10}{10}
  \pedab{12}{2}{14}{1.6}{10}{8}
  \pedb{14}{1.6}{18}{1.6}{8}{8}
  \pedba{18}{1.6}{19.5}{2}{8}{10}
  \pedab{19.5}{2}{21}{1.6}{10}{8}
  \pedba{21}{1.6}{23}{1.6}{8}{8}
%  \peda{21}{2.2}{22.5}{2.2}{11}{11}
%  \pedab{22.5}{2.2}{22.5}{0}{11}{0}
%  \pedb{22.5}{0}{26}{0}{0}{0}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
